進軍演藝界！C朗幫fb拍劇

【體育】皇家馬德里球星基斯坦奴朗拿度快將圓演員夢，與Facebook Watch合作拍攝足球劇集。

皇家馬德里球星基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）曾表示希望在結束球員生涯後，能過演員的生活，這個願望可能在他掛靴前就能實現，因Facebook Watch將跟他合作拍攝足球劇集。劇本由Liz Garcia和Jose Harto負責，一起拍攝的有來自紐約學校的女子足球隊，故事講述這班來自不同宗教背景和社會階層的女生，如何排除萬難變成一支勁旅。

C朗的Facebook粉絲人數高達1.2億多人，Facebook Watch要成功自然要找這樣的網紅。對C朗而言，這也是演員之路的最佳起點，他說過：「在足球以外的時間，我最喜歡看優質的電視劇。」

Liz Garcia和Jose Harto異口同聲說：「這將是個很美好的經歷，這個系列有關價值觀、挑戰、友情，一言以蔽之就是人生。」他們也將赴馬德里拍攝C朗的戲份，且看這位球星的演技如何？

老老實實 退左落來做電影分分鐘紅撚個呢家幾十倍

狗演員

拍佢老母紅杏出牆，再生左佢呢個野仔

老母呃佢老豆死左，的真人故事

屌
去拍a片好過啦
好想j佢啊

本身已經係演員啦

咩叫呢家
宜/而/依家都聽過，就係未聽過呢家

以前日日出三至十個post
一日三餐

我已經絕食左幾星期了

做下善事啦

拍佢插水應該好好睇

不得不承認，佢做戲真係幾叻

踢足球個個都係演帝

99%佢係劇入邊一樣做c朗
佢個種角式定型重勁撚過哈利波特同妙麗

笑片可能都得的
Rock咁Q大隻都得

套戲就叫王騎傳